有冇人一落雨就會唔開心

成日見到一落雨 仲要落成日 就會好頹

唔會 覺得好舒暢

係，因為望到雨傘就諗起一班手足

外國撚表示好同意

唔會 覺得好撚爽 發洩曬我心入面嘅不滿咁

我會覺得個心up住up住 啲空氣都變得黑人憎咗咁

細路先唔鍾意落雨

陰到想喊

Same 由細到大最鐘意落雨 見到就嚟停雨仲會不安 最好大雨到乜都睇唔到

啱見到個天又濛又暗都唔舒服

同你相反，一落雨心情會好啲，感覺空氣清新咗

覺 會即刻無曬mood 咩都做唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

情緒病?

我諗唔係 但落雨就會有少少灰 未去到情緒問題 但個心會好唔舒服

Agger

其實唔洗落雨 天黑已經會